已經allin法國

麵哥
買左阿根廷自己睇路

真！